［黑過墨斗］有冇人好似我咁

等的士
我屋企樓下有兩個位可以等的士
次次我排其中一邊 對面就會有的士
咁好啦 我行去對面排既時候 原本企個邊又即刻有的士

超級市場排隊
有兩條隊 一條長 一條短
我就排短個條 點知等好耐
長個條就超快 就變返短
咁我即刻調過去
點知 原本短個條又勁快
原本排我後面啲人都比哂錢
而我仲on99咁排隊

Sorry可能有啲1999

咁就話黑？
我相信你好快會跳樓